{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001733",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10046121",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 용전 Boutique 이틀"
    },
    "text": "CPUはi59世代で、GPUは2070Superです。また、モニターは32インチで165Hzの走査率を持っています。この宿泊施設は客室とトイレで禁煙が規定されており、喫煙が摘発された場合は退室及びペナルティが付与されます。また、未成年者は入室できない業者です。全客室数は計28室で、対応する言語としては韓国語が含まれています。予約及び料金に関するご案内では、1人当たり15,000ウォンの現地決済が可能であり、連泊の場合は当日の貸室料金が当日現地にて決済されます。オンシーズン、特定の日、および祝日には料金が変動する場合があります。未成年者の予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しが絶対できません。駐車施設の総台数は30台で、バレットパーキングサービスも提供されます。施設案内では2022年10月8日に新規リモデリングされたものが完了してオープンし、OTTおよびPC客室、多様なオープンイベントを提供します。客室はフィトンチッドの香りが漂い、サムスン65インチUHDスマートテレビ、超高速Wi-Fi、電子レンジと浄水器(セッティング準備中)、ネットフリックスとユーチューブ視聴可能、全自動ウォシュレットなどが備えられています。ペット連れは禁止されています。訪問者のレビューによると、この宿泊施設は親切なオーナーと清潔な施設、リラックスできる可能性が高いと述べています。また、位置が都心へのアクセスが良くて満足度が高いと言及されました。駐車場が広く、車の利用客には良い選択になると予想されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の客室数はいくつですか？",
            "answer": "28室です。"
        },
        {
            "question": "禁煙の規定がある場所はどこですか？",
            "answer": "客室とトイレが禁煙です。"
        },
        {
            "question": "喫煙が摘発された場合、どのようなペナルティがありますか？",
            "answer": "退室とペナルティが付与されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "対応する言語は何ですか？",
            "answer": "韓国語が含まれています。"
        },
        {
            "question": "現地決済が可能ですか？",
            "answer": "1人当たり15,000ウォンの現地決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "連泊の場合、いつ料金が決済されますか？",
            "answer": "連泊の場合、当日の貸室料金が当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定の日、および祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車施設の総台数はいくつですか？",
            "answer": "30台です。"
        },
        {
            "question": "駐車場にはバレットパーキングサービスがありますか？",
            "answer": "はい、バレットパーキングサービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "施設案内によると、リモデリングはいつ行われ、どのようなイベントが提供されるのですか？",
            "answer": "施設案内によると、2022年10月8日に新規リモデリングされたものが完了してオープンし、OTTおよびPC客室、多様なオープンイベントを提供します。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはフィトンチッドの香りが漂い、サムスン65インチUHDスマートテレビ、超高速Wi-Fi、電子レンジと浄水器(セッティング準備中)、ネットフリックスとユーチューブ視聴可能、全自動ウォシュレットなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "親切なオーナーと清潔な施設、リラックスできる可能性が高いです。"
        },
        {
            "question": "位置はどうですか？",
            "answer": "位置が都心へのアクセスが良くて満足度が高いです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は広いですか？",
            "answer": "駐車場が広く、車の利用客には良い選択になると予想されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 595
    }
}